點解香港唔學下日本室外禁煙？

例如旺角, 尖沙咀... 等嘅狹小街道
總有d 人邊行邊吸煙
但周圍都係行人好迫
D 二手煙飄到去後面d 人根本係硬食
避無可避
呢d 邊行邊食煙既行為真心仆街

日本無室外禁煙 係禁火車頭 同埋日本室內唔禁喎

補充：樓主指日本東京

日本人無煙灰缸好興對住馬路食 或者便利店隔離 同埋住宅區個個都火車頭唔撚理

睇黎好多人唔知東京唔少地方係禁止在指定吸煙區以外的地方吸煙

大佬呀同你講又唔信做咩姐你

日本有d擺滿自動賣煙機嘅舖 個個喺晒入面食
香港都可以參考

你知唔知日本係禁止邊行邊食煙架

講真，室內禁煙執行來講，香港算世界第一

外國好多餐廳，車站都會有人食煙

香港禁埋室外，即係全港禁煙，肯定吸引好多人為健康來香港

你知唔知我第一句已經講咗知
你又知唔知日本周街都係人火車頭

支持全面禁
食煙死全家thx

支持全面禁煙

係唔係周街我就唔知
但我知一到夜晚就多左好多係條街食煙
然後深夜到朝早未有人清潔條街之前會成地煙頭
火車頭就見個兩個咁大把

過左8點日本人wfc
個個照食

禁煙？ 俾D 煙民屌到仆街
所以咪唔禁囉
禁電子煙？搞亂香港個市場呀
所以咪禁囉

有舊行舊 呢D 叫長期行之有效既政策

珠三角空氣質素差到仆街 人地係歐洲大大力索空氣 你睇下香港人唔少都帶住口罩 有時PM2.5仲有輕微超漂 真係好健康

日本真心on9，食食下飯會有人食煙
個吸煙區根本冇意思，靠個爛抽氣管，同冇抽係冇分別

火車頭真係少見到 可能太揚
後巷 便利店前就有

點解 ?

因為狗政府根本 on 9 唔識做一個為民既政府囉

狗政府只係負責官商鄉黑勾結架咋

唔計大陸日本人食煙真係亞洲最狼死
當然遊客區門面係做得好好少見火車頭
試想像下香港如果好似日本咁，入瓊華/銀城之類食飯，一出𨋢就成班友係𨋢口食煙child登仔實日日開po屌

韓國仔狼死d
又吐痰 似足大陸人

日本仔室內外都劃分得好清楚
比較少火車頭

個人感覺韓國比較多男人食，但日本女人食得都好狼

問題係日本政府無刻意醜化食煙所以後生都食姐

因為香港跟英國

第1
香港只歡迎每日150隻支那同n隻蝻加入香港大家庭。其他國家？簽證也不了。

第2
香港省行政長官近日先發表完禁電子煙唔禁傳統煙理由係因為本港地區傳統煙已有既定得益者！如無故剝削其利益恐有不妥！

結論：收皮啦禁煙
有我地偉大香港省行政長官係度係無可能啦

你唔食就唔畀人食
惡過共產黨
開埋集中營好無呀

日本應該差唔多全民食煙

所以咁多child登仔瘋狂攻擊煙民，明明成年人有自己選擇關你撚事。
正正經經討論吸煙指定區域有咩問題 但通常下下一黎就食煙死全家。
其實每個家庭都可能有人食煙，你老豆食煙你係唔係死全家呀 咁咪好多人死全家

撐

其實跟日本咪幾好 係街集埋一個點食
室內有喫煙室 某飲食場所又可以分吸唔吸煙

馬尼拉咪室外都禁煙囉
行得仲前過香港

D架仔入夜一樣周街係度煲煙
就算旺區池袋銀座都係
更加唔駛講住宅好少人嘅地區

煙剷就有選擇
我地有無選擇唔吸二/三手煙呀

垃圾煙剷以為唔做火車頭、唔響街食煙就無事無人知，但老老實實煙剷係成身煙味，由頭到腳都係呀

徙氣啦
公屋範圍入面夠話唔可以食煙啦
大把廢老企係「嚴禁吸煙」個banner隔黎食煙
食q經過見到都唔會開聲屌

日本人係室內都有個房食煙，香港跟得上先算

禁咗都無人檢控 禁黎有咩用
隧道都成日見d火車頭有恃無恐咁食煙

支那人最鍾意大廈門口一堆人煲煙，出入根本避無可避

咁撚多煙草商打手攻擊日本😂😂😂😂😂

日本而家好多人轉左電子煙啦

香港點會跟得到

公司有個吸煙房

哩下屈，照顧到班煙民而唔影響班非吸煙者，當然都有三手煙既問題，不過日本人食煙比例應該高過香港

日本室內有吸煙室只限於大型商場，餐廳，JR站等等
好多街邊普通餐廳都冇
食食下飯成堆2手煙飄埋黎
分吸煙區同非吸煙區都冇用
陣煙味照樣飄埋黎
冇室內禁煙已經輸哂

樓上仲有人話日本呢方面好過香港
究竟有冇去過日本

日本居酒屋D煙味好重的

利申日本住

非吸煙區無抽煙系統，根本如同虛設

推介美食：二手煙

樓主好快又衝出黎話你知唔知東京有法例禁止室外食煙，邊會有人周街煲煙
樓主唔明白有法例係一回事，守唔守法係另一回事

不過係日本的確係少見到火車頭，周街企係度食煙就大把，日本太多人有食煙惡習

一齊貼去林奠FB洗板啦

你講得出呢個都係得兩個原因，一係就你識既人會食煙，一係就係公共交通工具。

如果係前者好簡單，朋友既話你咪同佢絕交，既然連呢樣野都咁影響到你就無謂做朋友。

後者既話對唔住你係無得揀，等同我每朝逼番車都有一大堆廢老老人味、地盤佬汗味，女人狐臭味。因為你坐緊公共交通工具，你唯一既選擇就係唔坐。

因為d高官唔行街日日lay office聞唔到d火車頭有幾難頂

室外又禁室內又禁，咁啲人去邊到食？

其實點解咁多人講禁煙但又冇乜人講過禁酒?
酒醉既人對身邊既人實際同潛在傷害仲大好多

因為酒文化比煙嘅文化根深蒂固好多

同埋點解酒醉會傷害到身邊嘅人？

但而家好多餐廳都直接全禁，同香港一樣叫人出門口食

東京邊有室外禁煙
好多餐廳都比食煙

外國都淨禁室內，全世界好似得不丹係全國禁煙....

支持全面禁煙
煙鏟死全家

大家去既日本係咪同我去既唔同
上次去新宿原宿 一樣有大把火車頭
條例雖然係咁 但根本冇人捉咁

人地日本肯劃個地方出黎比人食煙,
商場,車站,新幹線列車入面, 什至連古廟內一個全禁火既地方都設有吸煙區,
香港淨係得有地就炒盡佢黎起樓起商鋪

呢樣野冇得講, 因為人地有地去達致平衡共融, 佢地比地方食煙既人去食, 大部份食煙既人亦會守規距, 當然樹大有枯支, 你話人地都有火車頭一路行一路食, 咁我覺得都係一部份唔守規距既人姐
相反架仔大部份都守規距喎, 唔通香港因為一條友打劫你又講到好似委內瑞拉咁唔安全咩

而香港係冇地去比你設吸煙區, 有既話D人都係會自覺地去食嫁姐

香港人成日話尊重文化, 日本設有喫煙席都係文化黎姐, 佢實會係門口話你聽有喫煙席呢區

而你都知兩區又分唔開, 你入完去又要出黎屌, 又唔尊重下人地文化?

二手煙係你要硬食
醉酒鬧事，其實好少數
大把人飲醉淨係劏同瞓

等啲垃圾聚埋一齊自殺就啱

屌搞咁多野全面禁撚左佢咪算

up 乜9文化
比較緊日本同香港對食煙既限制條列
明顯香港好啲

如果可以一下全禁當然得
禁煙區其實係靠麻煩引人唔食

甚至上我覺得可以整煙卡，要申請左先可以買煙
一來可以隔走班未成年，二來又可以靠麻煩引人唔食，三來又可以實際搵到煙民數字

你up乜鳩呀? 鳩都唔識打我都唔屌你住啦
仲要話香港好d? 好係邊到?
架仔都明明話你聽邊到有得食 邊到唔可以食

港人咁崇日冇理由分唔到姐, 咁清高去d冇喫煙席既地方食飯咪得囉

屌 你真係弱智嫁wo
日本室內冇禁煙已經影響到好多人
相比之下仲唔係香港好啲?
仲要盲撐
唔通你所有 “冇吸煙室既餐廳” 都唔入咩

其實日本而家真係越黎越多餐廳直接搞全禁煙

BTW，煙民其實唔太介意行出門口食

老實講句, 靠麻煩真係冇用, 另外兩樣都話有作用

同等例子係整個包裝核突, 要食就食嫁啦
稅幾貴,個包裝幾醜樣都阻唔到煙民, 班友係食就食嫁喇, 麻煩都阻唔到

要靠解決兩者爭論, 都係set多d區出黎嫁姐

係大阪有d地方食完野直接點得煙 幾爽

你既好多人係唔係等於你自己?

唔好活係自己世界入面, 多d走出去世界睇下

你自己頂唔順煙味就去d唔比食煙既餐廳就係咁簡單, 唔好要世界就曬你, 問下你自己係邊位先

又吹奏日本
連登仔幾時醒下阿

崇日新境界
研究緊禁煙條列
你叫我頂唔順陣味既自己走開唔好聞

人其實幾驚麻煩，我身邊都有幾個煙民都係果時酒吧禁煙果時戒埋
而且set禁煙區其實都係靠麻煩一種，如果有一日中環灣仔金鐘得幾個地方食得煙既，應該會多左幾多人戒煙

咁你叫係香港頂唔順陣煙味既人唔好出室內咪得

大阪真係好有香港感覺
見班阿叔後生都係照火車頭

最好學埋美加嗰隻建築物主要出入口25 m之內不准吸煙

而家又唔係講緊叫你係街迫你聞, 係人地既地方設定既條例話某個地方可以吸煙, 呢樣就係你所講既條例囉

當然, 你可以繼續係你既世界轉圈既

岩阿 香港都講明室內禁煙 室外可以食
你頂唔順2手煙既以後唔好出室外

其實我贊成多d 指定吸煙區，而唔係指定禁煙區。同時學東京咁禁邊行邊食。

一定要去果d房仔或後行或露台食，但果d吸煙區要有好多垃圾桶，咁咪無人會掉地下。

香港政府同商場好虛偽 好政治潔癖，淨係唔俾你係邊度食。結果逼人搵地方偷偷食，而果個位永遠都成地煙頭。根本有足夠support，環境唔會變差。

真正食煙果班人, 唔會驚行幾遠去食支煙,酒吧飲多兩杯更加唔理啦, 除非高級場所姐

個政策只係杜絕到班打煙炮吹水social既人

等同於我身邊朋友唔會怕行到老遠去買包煙一樣

但係我所講有一個區域就可以分開煙民同非煙民既不便, 只係區域唔夠多

根本應該全港禁煙
大刀闊斧咁斬落班死煙鏟到

都好喎
集中晒你班煙產係入面
逼你地做苦工 做幾個鍾就畀你地班賤種食口煙 又繼續做

你玩咁耐都係一個斷章取義既人 你既世界唔係非黑就白

咁其實冇討論空間啦, 仲開宗明義想討論日本香港邊樣政策比較好

呢d咁低手既提案 你想大家點樣係到同你討論落去?

你d市民成日話參考依樣參考個樣
特衰政府先睬你都有味

下
只係某啲地方唔比人食
煙店門口大把人企係到食
樓主平行時空？

呢樣野就係我同意, 外國有部份商場有吸煙區域, 大家光明正大咁食
我覺得咁樣好既, 食既人又唔洗偷偷摸摸, 唔鐘意既人可以唔去

我咪話左日本室內冇禁煙影響到人係比較差
你自己又up乜9文化 又話我活係自己世界
究竟你講到室內唔禁煙有咩好處味

火車頭判死刑

香港即時得番200萬人

唔去日本咪得

咪就係話室內冇禁煙係冇問題, 因為人地設人喫煙席同非喫煙席

而你坐係非喫煙席有煙影響到你, 係你知道有喫煙席呢回事既時候你大可以唔去呢類場所

返回到最初你知道有喫煙席既時候已經知道室內係準許食煙, 咁你冇資格屌喎

你又黎喇, "日本室內冇禁煙影響到人係比較差" 影響咩人比較差先, 你自己?
都可以影響到人比較好姐

而你又問室內唔禁煙既好處咪就係食煙既人可以隨心所欲咁食煙囉, 呢樣係食煙既人爽既地方而果個地方許好呢樣事情發生

唔係就你個人喜好去決定丫嘛

咁本身就係想隔走唔堅定果班

咪就係話室內冇禁煙係冇問題, 因為人地設人喫煙席同非喫煙席

而你坐係非喫煙席有煙影響到你, 係你知道有喫煙席呢回事既時候你大可以唔去呢類場所

返回到最初你知道有喫煙席既時候已經知道室內係準許食煙, 咁你冇資格屌喎

你又黎喇, "日本室內冇禁煙影響到人係比較差" 影響咩人比較差先, 你自己?
都可以影響到人比較好姐

而你又問室內唔禁煙既好處咪就係食煙既人可以隨心所欲咁食煙囉, 呢樣係食煙既人爽既地方而果個地方準許呢樣事情發生

唔係就你個人喜好去決定丫嘛

你又黎喇, "日本室內冇禁煙影響到人係比較差" 影響咩人比較差先, 你自己?

唔洗在討論落去啦
你行出街問下人邊個想一路食飯一路食2手煙啦

“大可以唔去呢類場所”
用番果句
香港室內禁煙 ，室外唔禁
咁你係街見到火車頭 都冇資格怨
因為香港法例一早講到明 室內禁煙，室外唔禁
你係咪咁既意思？

大家都成年人 你有得揀食唔食煙 我有冇得揀食唔食二手煙？ 好多人死全家咪好多人死 關我撚事又唔係我逼佢老豆食

我都一路忍住唔屌你 之前都醒左你一句, 你條友唔係黑就白所以冇討論價值

你又同我黎呢下 仲話出街問下人咁撚戇鳩都比你講到出黎, 我落街問完172個人答你係鐘意食住飯食二手煙, 有26個唔鐘意
呢個係我落去問既答案, 你唔洗問點得返黎丫, 而家答案就係, 咁你點答我? 你咪又係企係到

仲要加個柒既狗遮眼表情, 你真係擺明出黎襯既

你玩鬥爛仔, 都費事同你傾, 係嫁, 而家香港法例室外唔禁煙, 我擺明食完一口噴你啦
你一路走我追住你噴都仲得啦

去咁多次日本真係少見火車頭
住宅區都少
返到香港 十分鐘路程 食左起碼十枝二手煙
其實香港係咪多左人食煙？

因為廢老同 mk 要食